[突發]埋土提早出龜

今個sem爛咗，爆唔到4

真係出左

𠱸過2要被quit了

poly最多得4

樓主成日出鋪想引人比龜你睇

收到風樓豬全F

唔好呀

你trans到科未

未

唔好走呀

屌 出龜驚見D range

5能系掛

返學好辛苦